一人一首聽左勁耐都唔能厭既泡菜歌..

bj4 聽親都想咸..

斬清係幾有品味。。。

Good Day
You and I

誰伊 粗卡 哈咪打

殺人輸了我

Luv,Mr chu

粗糙 - 女性朋友

聽到哭咗

TT

定仔係幾有taste。。。

呢首係幾正

4d...

miss A 秀智 - Yes No Maybe

Apink EYES

我個名

Heart shaker 吊打

Big bang blue

KARA - Honey 11年啦……

Big Bang lies

blackpink stay

Rough

Violeta Fiesta
利申 仲日日聽緊

bigbang all
exo all
rv all

估唔到唔係 twice

itzy wannabe
Twice BDZ Heart shaker Singal Melting
iu all

我唔聽KPOP的

尹鐘信 Instinctively

BDZ正

我中意姜昇潤個ver多d

Red Velvet - Russian Roulette

Just like TT

我的野蠻女友

再次重逢的世界
望住上面啲答案真係覺得自己好老

廢柴 食濕米

Psycho 每日必備
Hear the sea 令人心境平靜

+1

I Believe?

BTS - Spring Day
Beast (Highlight) - Oasis
東方神起 (2人) - Her
Shinee - 2009, Year of Us 專輯全部

哦～你假奶

歌詞...

Serendipity
Filter
Friends
智旻仔把聲真係無敵

someday

係聽左我諗超過十年

TWICE TT

給你宇宙(우주를 줄게)
無論聽幾多次都唔厭

最後之舞 - 大爆炸

識啲野 對你條粉腸有少少改觀

金泰妍 time walking on memory

Ching 識野

V sweet night
SUGA seesaw
BTS fake love
X1 flash

SF9 beautiful night

Psycho-rv

IU Through the night
TWICE Be as one
Feel special R&B remix
CHANYEOL Stay with me
Day6 Congratulations
JJ project Tomorrow today
SEJEONG SKYLINE
ong seong wu we belong
IOI Downpour

Gf Time For The Moonlight
OMG SSFWL
APRIL LALALILALA

白智英-不愛了

Roy Kim -- Stay

MC Mong 死一般的痛過

你係識啲嘢

鴨子飛了
Lovely

rv全部

Kara-step
次次聽完都好開心

有無聽過佢live，好似唔係幾掂
利申：覺得首歌唔錯

4MINUTE - 추운 비 (Cold Rain)

AOA - Love Is Only You, 에이오에이 - 러브 이즈 온니 유

IU 아이유 - 그 애 참 싫다 (Don't Like Her)

T-ARA 티아라 - Hide & seek [숨바꼭질]

仆街估唔到你咁有taste
對你改觀
Baek yerin勁高汁

甩甩吊打

Heart Attack

印度佬識嘢

Friday

knee 每晚臨訓都聽，聽左5年

knees* 自膠

11:11

你個名首歌都好聽 加多首nagging

Taeyeon 全部都唔厭

天上智喜 - My Everything
Loveholics - Butterfly
Jewelry - Love Story
K.will - Gift

出賣年齡系列

大發
竟然仲有人講AOA

beast on rainy days

Apink nonono , the wave
BTS Spring day

層主鍾意聽噪音

IU: ......(不能盡錄)

Spica - Tonight

CLC where are you

Decalcomanie
Flower way
11:11
If

呀二呀二呀二呀二呀二呀

Crush-sometimes

crooked
IF YOU
Bae Bae

Ching 識貨

Sleep tight good night - Twice(韓國fd推介我聽 亦都係我對Twice改觀嘅原因）
Movie- BTOB (恩光）

I 同埋日本出道曲Voice正到核爆

嘩，呢首真係好耐冇聽過了

hello venus-would you like some tea
oh my girl-closer
jung jin woo - noise

招公

Gfriend-Rough

我鍾意插曲多d

神專

Bo go ship da

Beast 下雨的日子

agger

宮ost perhaps love

Akmu-Melted

Jonghyun - Suit up
RV - Bad boy
PENOMECO -Tempo
SiK-K, ph-1, Jay Park - iffy
Gray - Good

Chuu Heart Attack
April Lalalilala, Doll
DIA Woowa
Gidle Hann
CLC No, Devil
Oh My Girl SSFWL, Closer

佢個人都好似唔多掂
有出過喺女廁偷拍嘅新聞

Tara Roly Poly

1:45-1:55聽咗五十幾次 好聽

Beast 12:30
Good luck

Winner - really really

Exo - for you

Big Bang haru haru

CRAVITY STAY

ching 係apink粉絲

Infinite - The eye

be mine
我可以聽足一日

舊少少嘅話
Ukiss 0330
Sm the ballad- Hot Times
Bigbang 紅霞
Seven come back to me
Kara Lupin
Tara Cry Cry
所有2ne1 嘅歌
其實仲有好多好多...
二代團年代真係百花齊放

Teen Top - I wanna love
浪漫滿屋OST - 命運
Best - 討厭的人 （BIG OST)
許閣 - 一個人
T-Ara - because I know
(G)I-DLE - Hann OMG
Super Junior - mr simple . Super clap
SNSD wait a minute , Mr. Mr

Red Velvet - Psycho

韓國EO2

cnblue can't stop
winner Really Really
Bts spring day

moonmoon marriage

佢啲歌首首都正 可以loop一個月

尾2果首係幾屈機

Into the new world
歌詞好正
個陣韓國仲未興加插啲英文落隻歌到

我都重睇左好多次次次睇睇都喊

twice signal

Busker Busker 櫻花結局 麗水夜海

推哩首

對不起，黑鬼

Wanna one energetic

吓我不嬲都係愚樂台品味師

Secret Garden
2011-2015時期的歌最正

王家衛

他家sushi摩打哥hea咩依咕依sor

同一個地方
如果櫻花凋落
陣雨

金鐘國 一個男人
Leessang 我這傢伙的答案是您
鄭恩地 希望的天空
尹鐘信 Like It
Buzz 不懂男人 膽小鬼
宇宙膽小鬼 後遺症 蝴蝶睡姿

(G)I-dle - hear me

所有KPOP到只係聽一排就冇再聽, 可能因為唔識韓文投入有限度.

EXID 既We are

hot times!!!!你識啲野

I don’t love you Urban Zakapa

依首正

Choa

Gary - Get Some Air ，Tears
MC Mong - Black Hole，Broken Fan

Dreamcatcher

白智英 過了很久

Block B - Toy

Ailee (에일리) - 初雪般走向你 (첫눈처럼 너에게 가겠다 / I will go to you like the first snow)

Time for the moon night
I will go to you like the first snow

IU - heart
Bigband - If U, Last Dance

有時簡簡單單，唔使死人冧樓外星人降臨
都好刻骨銘心

聽咗就快廿年

fire- taeyeon
wine- taeyeon
spark- taeyeon
love you like crazy- taeyeon
基本上佢啲sidetrack首首都好正

SNSD Kissing you

呢句有保留

應該冇人識

泰妍係begin again入面唱既所有歌都正

呢首真係好好聽
估唔到最後珍虎會以pentagon 出道
鐘鉉

機智牢房生活ost
Eric nam - bravo,my life

diary=神曲..

gf首memoria同time for the moonlight

Taeyeon Four Seasons

其實Taeyeon d 歌真係首首都唔厭

Black Pink DDU-DU DDU-DU ， As if it's your last

正呀

但個人係咁..... 都無奈

Apink The Wave Moment
OMG Secret Garden SSFWL
Beast Easy
BTOB Way Back Home

少女時代 Sunny - 現在才懂

Davichi

IU - 夜信
Oh my girl - closer, 一步兩步
Snsd - into the new world
Crush - beautiful
Laboum - hwi hwi
IOI - 陣雨
Twice - dance the night away
請夏 - roller coaster
BTS - 春日
臉紅的思春期 - 給你宇宙

所有EXO既歌

Mic drop

步步驚心既say yes同for you
鬼怪既stay with me
太陽的後裔既once again

Mr.Taxi

Big Bang - Blue
GD - Who you
Girl’s Day - I miss you
臉紅- You(=I)
Winner - empty
太陽- wedding dress

First love - after school

古董級
朴志胤 成人禮

樓上八成都近五年嘅歌 緊係未厭
Jyj- in heaven
Ss501- 因爲我太傻
SHINee- stand by me
B1a4- 走過
Btob- insane
Boa- no.1, 亞特蘭提斯少女
T-ara- falling u
聖圭- 60秒
李善姬- 姻緣, 狐狸雨

呢兩首應該有廿年~~~~
真係聽唔厭

Kyuhyun Goodbye for now
BTS Spring day
Bigbang haru haru
YoonJongShin Uphill Road
ParkHyoShin Wild Flower
LeeSunHee Fate

覺得自己好老

蔡妍 - 兩個人
金鐘國 - 原地踏步
神話 - perfect man
Kara - step
T-ara - roly poly

太妍首首都聽唔厭
Make me love you
Fine
11:11
Rain
If
Closer
Breathe

BTOB - beautiful pain, movie
IU - 夜信
IOI - 陣雨
RV - one of these nights, psycho
BTS - butterfly
臉紅的思春期 - 只有我不行的戀愛
bigbang - lies

Miss A Bad girl good girl!!

BAP-1004

BAP Daehyun-shadow

:APRIL同OMG

motte 도망가지마
highlight(beast)sleep night,shadow,ribbon

part 2都正

ching

哇呢首真係百聽不厭

Step

唱K必點

解散之後次次聽完就諗起kara5 依家次次聽完都諗起荷拉

younha - waiting
mamamoo - Decalcomanie
spica - tonight
epik high- home is far away / its cold
ailee- singing got better
iu- not spring, love, or cherry blossom
mc mong- pain near death part 1+2
davichi - turtle